[求狠評] 同老人家去四日大阪 行程求插

小妹會同屋企人 嚟緊個個星期去4日大阪
當中有一位老人家 想plan得好d 希望大家幫幫手 狠評一下

Day 1 - 大阪
因為係晏機所以只可以行到附近嘅心齋橋同道頓崛，同埋食魚心壽司

Day 2 - 京都
嵐山竹林
-嵯峨野火車
-野宮神社
-天龍寺
-金閣寺／清水寺（因為有老人家同時間有限 去金閣寺定清水寺好 或者有其他京都地點推介

Day 3 - 奈良＋大阪
- 奈良公園看鹿
- 二月堂、三月堂, 春日大社, 三条通, 五重搭,小西さくら通り商店街 呢堆好唔好去？
- 黑門市場

下晝翻大阪
難波
- 難波八坂神社
- 難波無印良品
- 千日前道具屋筋商店街
- Namba Nannan 大阪第一條地下街

梅田
- 唔知有咩值得行 有冇ching介紹下

Day 4 - 諗唔到啦

btw 呢四日都係住同一間酒店

希望大家幫下我啦 我唔係伸手黨 真係想同老人家去次開心旅行

黑門市場唔使去啦 去到應該同返香港無分別

day 2一定要好早起身，如果唔係邊去得切咁多樣
金閣寺好似近嵐山少少(唔太記得)
去清水寺既話都要預返兩三個鐘行喎，除非你唔入去行

點解無印良品都會係行程嗰間好特別架?
返大阪既話，你睇下大阪周遊卡啲景點啱唔啱去，啱既就揀啲用張卡就有得免費入既

台灣啲旅遊網吹到黑門市場係重點咁

個日下晝真係係諗唔掂 想同老人家睇多啲有日本風味啲嘅景點

但好似好多地點都好偏遠

清水寺裝修緊喎
去伏見稻荷啦

上次同老人家去5日，得1日響大阪，日日響京都上吓山睇下寺咁佢地好夠開心

食野呢 有冇推介

share吓我個行程你睇下啦
帶住2個6字頭去

day1
搭飛機，坐巴士去京都
去到酒店搞掂已要食dinner，行激安

day2
一早出發去鞍馬貴船食流水麵，響貴船hea耐咗，3點去到比叡口上唔切寺但照搭咗吊車上山頂
然後落去行四条果堆旺嘢

day3
伏見稻荷，行咗上少少個山
行伏見地區，睇酒廠睇寺田屋，hea耐咗無搭到船觀光
出返京都站行aeon

day4
出大阪行心齋橋，老人家覺得悶同易攰

day5
極hea行京都站附近之後走

同老人家去一定要預鬆d預慢d同唔好plan死

我見有咩老人家啱食就食咩咋，有個有糖尿

未食過既話去溫野菜食次黑毛和牛啦，4500yen抵到傻，雖然係全國嘢

京都我就食過豆腐懷石，都唔係太貴

其他係9食，京都無咩伏中

行撚死人

推輪椅

咁唔好去清水寺啦

更加去唔到伏見

問得非常好
金龍冇走雞

佢同老人家去咪鬼玩佢啦

日本搵野食用tabelog,

咁就得
冇問題

唔撚係掛 有咩推介

謝謝

伏見唔上山都有嘢睇，老人家都去到

附近都有野睇？

D2: 建議去清水寺 雖然有部分地方做緊維修 但其他地方都OK
尤其是X年坂 真係值得一行
順手可以坐巴士去埋京都八阪神社再落去祗園

D3:去奈良撚鹿OK 但係要行入去春日大社 老人家行唔行到先
其實可以順便去埋宇治HEA下

個人認為 京都比較適合老人家去
因為無咁chur 好多景點都有車直達

有老人家緊係跟鴨仔團

仲自己PLAN

老人家信唔信佛架？
信嘅話上高野山行下啦
不過我就算唔信都好有興趣行:p
而且雖然話山，但路其實好平所以好易行
不過最好weekday去行啦，無咁多人